是日一般午餐 餓撚請入。。。

吉妹 好正呀

弘b今次一般咋，塊扒好油

好核突

同我真人一樣

唉，唔好再乜都放入口啦吉b

今日放假喺樓下食咋

吉妹成日話難食 但成日去幫襯

平時呢間晚餐ok架，但午餐唔知點解咁油

似切出嚟啲腫瘤

吉妹 請我食呢間再邀請我去你屋企

想嘔呀咁核突

好呀 弘b想去我屋企開大食會？

到時影黎睇下

.....

成日食扒肥死你

rich

我都覺呢排成日都食扒

$118包餐湯同飲品，但今日質素麻麻有點失望

食吉妹

褲妹都嚟啦 3個囡囡一個噓

3個肥婆大大墟

咁叫一般